戴耀廷對初選有新講法！7月前面臨呢一招！

戴耀廷解釋初選機制

D100 風波裏的茶杯

有冇簡介

TLDR：

1）初選
2）唔篩選，要大家跟住初選票數組隊
3）素人可能總實力夠一席，但係無突出一隊，可以靠初選排位合作推一個入局
4）組到啱數嘅隊當然最好，多左隊嘅話就一路睇民調睇到九月，臨選前施加壓力叫多餘隊退選
5）配票方面，可以睇每區出線出成點先，再釐定每區配票策略，因為每區狀況唔同
6）可以考慮選民各自組WhatsApp/TG group，每個人數幾十人左右（要係名單數目嘅倍數）。有絕對喜好嘅，就先單聲佢要投俾邊個，group內其他無乜所謂嘅選民，就填充咁填到隊隊一樣票數

你估連衞兵就係去到state4
state3唔夠嘅 仲敢繼續 連衛兵就會宣佈佢係鬼係共諜
然後鋪天蓋地叫人杯葛佢。

其實每區都夠選民推至少一個本土入局
班本土候選人夠合作嘅話
state3 應該過到

我係講緊心態 你覺得連衛兵會放過state3唔夠票. 但想搏9月民調嘅人?

講真，我當一區夠一個本土入嘅
但係有兩隊本土死都唔爭氣，各不相讓
結果一個本土都入唔到
連衛兵唔屌我都屌啦

呢個咪就係問題囉 所謂選舉自由呢？

我會揀本土有人入到局
搶佢資源

如果本土淨係入到一席嘅
初選本土第二之後嗰d唔該全部讓路
我可以保證我一定投俾本土第一嗰個

佢有佢參選自由 我有我唔投俾佢嘅自由

其實唔單單係講本土 任何黨派都係
戴妖自己都話歡迎過唔到state2嘅候選人繼續進行campaign 到9月鐘妖嘅民調出咗之後 仍唔樂觀先棄選,去幫其他人。

如果係state2唔退出就直接會比人杯葛 狙擊 斷送政治生涯 你覺得係戴妖搞初選嘅本意? 個本意係每個人都有機會去搏盡, 但希望投票日前覺得冇希望嘅候選人 可以成人之美, 呢個先係戴妖搞協調機制嘅本意。

如果本土兩個實力懸殊
一個九成一個一成
退選就話容易姐

如果兩個五五波
憑咩準則退選啊？

最客觀就係靠初選票數

總之個候選人要搏盡
就唔該初選前搏盡
我肯定杯葛所有初選落選又唔退出嘅人

初選前點搏盡啊派傳單貼海報擺街站 甚至宣傳自己參選都犯法喎

屌，咩年代啊
個個靠網上行銷架啦

唔通龍門冰室爆紅靠傳單靠海報靠街站？

網上宣傳關於自己參選都犯咗選舉條例
如果得嘅話 大把人一年前開始不停吹自己參選啦

屌，無人叫你宣傳自己參選

宣傳自己做網紅唔L得啊？

政治人物網紅化。。。老實講我唔覺得係個好現象。。

多謝留意呢個Post

呢個戴耀廷嘅初選/協調機制
好多人跟本睇都無睇
就話初選唔公平又乜又物